[626] 19國領事館馬拉松式請願 最新資訊

我地已經同警方協調好聽日既三條遊行路線。

由於已經約好領事館請願時間，敬請手足準時上午九時到遮打花園會合。

請穿著輕便黑色衣物，可配戴口罩。帶備足夠食水及乾糧，並攜帶雨具。

遊行隊伍將一同靜默遊行往美領、歐盟及英領，然後分成三隊前往其他領事館。手足可以預先考慮選擇的路線，屆時按照指示分批前行。預計所有路線會在下午四時前結束。

推

三條路線，12:30 - 14:00個GAP係放飯時間？

必去

領事放飯

如要參加明天中環活動，請加入
交流谷
@g20helphk
行程頻道
@seekforg20help

推呀推呀

9:00 見

齊心勾結外國勢力

分三條線行?
頭兩條線應該最少人行

推
btw啲宣傳圖設計好靚

第三條啲國家粒粒皆星，希望三隊人數平均啲，唔好谷晒去追星。

重有唔明點解去大國先
緊係由細至大咁行動
谷大人數先去大國
第一站就美國
即係搵自己笨

英國外相侯俊偉指，他今天促請特區政府就6.12的暴力場面，進行強而有力及獨立的調查，在英方認為香港人權和基本自由的關注獲得充份回應前，英國將暫停向香港輸出相關裝備。

#引渡惡法
【英外相回應國會質詢 促港府就6.12衝突展開獨立調查】

==============
7月4日起 《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

要就領事 時間 同 路線 19國係全港首次 我地安排上有不足 唔好意思
所以大家早D出黎谷人數啦

文宣真心勁
仲有無人話香港文化沙漠

冇計小國冇咁集中
大家一齊跑啦